有區議員係10號風波下叫d義工居民去清理冧樹

所謂風雨同路

冇常識嘅議員

民建聯

影相先係重點

成班政棍爭住上位。